op waar de ellendige Hatter zo beefde, dat hij zijn beide schoenen uitschudde.
'Geef je bewijs,' herhaalde de koning boos, 'of ik zal je hebben geëxecuteerd, of je nu nerveus bent of niet. '
'Ik ben een arme man, Majesteit,' begon de Hoedenmaker met een bevende stem, '- en ik was niet begonnen aan mijn thee - niet meer dan een week of zo - en wat met de brood en boter wordt zo dun - en het fonkelen van de thee - ' 'De fonkeling van wat?'
zei de koning.
'Het begon met de thee,' antwoordde de Hatter.
'Natuurlijk begint het twinkelen met een T!'
zei de koning scherp.
Echt?
neem me voor een dunce?
Ga maar.
'Ik ben een arme man,' vervolgde de Hoedenmaker, 'en de meeste dingen fonkelden daarna dat - alleen de Hare van maart zei - ' Ik wist het niet ... de Hare van maart onderbrak in grote haast.
Dat zei je.
zei de Hoedenmaker.
'Ik ontken het!'
zei de Maart-haas.
'Hij ontkent het,' zei de koning: 'laat dat deel weg.'
'In elk geval zei de Zevenslaper ...' De Hoedenmaker ging verder en keek angstig rond om te zien of hij het ook zou ontkennen: maar de Dormouse ontkende niets, snel slapen.
'Daarna,' vervolgde de Hoedenmaker, 'snij ik wat meer brood en boter -' 'Maar wat zei de Zevenslaper?'
vroeg een van de juryleden.
'Dat kan ik me niet herinneren,' zei de Hoedenmaker.
